新入職做咖哩仔大約幾銀個月

要唔要考基本法

咖啡仔

萬幾

屌，我仲諗緊乜野係 咖 喱 仔

咪咖喱沖水飲囉，我都明，係你唔明

返印度啦𨳒

仲以為樓主想做吊機

都估到講旺角個個

咖哩仔

好耐無見過個𨳒字

樓豬講緊邊個咖哩仔

樓豬要有心理凖備 成人要企街架

日

重慶大廈?

依家人地係中環開酒bar做老細架

返金州啦